489154
3
Từ những ví dụ của nhưng người thành công cùng với lối văng đơn giản của malcolm gladwell sẽ gíup mọi người hiểu được tại sao những con người tài năng với IQ cao không đạt được những thành công như những gì mong đọi. Thành công luôn là tiến trình dài và gian khổ.
4
1767560
2016-11-06 20:50:37
--------------------------
